女性角度幫大家答下感情問題

岩岩忙完 無咩野做
吹下水解答下大家

點解要扮女人?

你估我好想做女人

gay

當一個女仔下定決心分手
係咪已經無彎轉？

我估你真係好想做女人

我講分手，好想追翻前度，放唔低，有無機會追得翻

我反而覺得男人講分手就真係無咩彎轉啵

其實都要睇下情況係點
你地因咩事而分手？依家隔左幾耐？中間有無聯絡？
我個人覺得女性係比較感性動物 未必無機會追得番

好多gay佬扮女人

我鐘意咗個識咗2個月嘅男仔，點先知佢鐘唔鐘意我？

或者有冇好感？

當初鬥氣同佢嘈交分咗手
已經係第二次分手
我有不斷同佢道歉想挽回但係佢好決絕
係咪已經再冇辦法喺埋一齊
我真係當佢係全世界

男人鐘意你應該會好主動架啵
試下話近排覺得有套戲/餐廳唔錯
係鐘意你 有興趣發展 都會即刻約你

我鐘意玩菊多過鮑

女人wtsapp覆你兩個emoji係咪應該自動收嗲藍剔佢

無話一定唔會再起番埋一齊
只係暫時佢依家態度決絕遮
始終俾你傷害左

試下隔一排再搵佢 有誠意啲
唔好做煩膠 只會令佢覺得討厭

留名

之前我都會剩係覆下emoji睇下個男仔會唔會搵番我
試下再開個話題 如果佢表現都係唔係好感興趣/HEA覆emoji
咁cfu你有啲霸氣去搵第2個

食飯先 一陣再答

想追個女仔
佢偶然會一日唔覆機
平時都唔係秒回
但會肯約出來單獨見
單獨地去過佢屋企同埋行街睇戲食飯
見面時傾計冇 dead air
我即係有冇機

女人不食飯
只吞精

其實我同佢有時都會約下食飯，或者一齊去買野，見面嘅時候都幾多野傾，有時都會有少少肢體接觸，例如佢會拉一拉我隻手，或者摸下個頭，我有時又會捏下佢塊臉咁。但唯獨是Whatsapp唔多講野，反應比較冷淡，有時已讀不回，有時好耐先已讀回，有時隔好耐先已讀不回

嗌交分手，分開咗三個月，依家每晚好圾撚辛苦，好後悔，中有聯絡講俾翻啲野對方

送到樓下，想kiss,佢話不如攬下
攬一陣，想kiss咀，佢縮，再攬多陣，
掃下背，kiss左佢塊面，佢無抗拒。
跟住佢番屋企，我就走左。
隔一陣佢ws話覺得好似太快，唔想太急，佢話對我係幾有好感，但太快。

出左3次街食飯，想問，真係太急?

唔好意思，岩岩同個fd呻，直接cap落黎
絲打指點下

條女晚晚唔撚俾我訓
[11/7 10:58] : 都冇野做 係要搞到咁晏12點先訓
[11/7 10:59]: 尋晚頂唔順 11點半就收佢線
[11/7 10:59] : 跟住發我脾氣
[11/7 10:59] : 屌 咩料
[11/7 10:59] 照訓唔撚理
[11/7 11:00] : 明明大家遲訓大家第聽都冇精神 都唔明係度捱乜
[11/7 11:00] : 死都唔肯訓
[11/7 11:01] 但我尋晚
[11/7 11:02] : 成晚已經係度同佢講電話
[11/7 11:02] 諗住 唉算啦早d講早d訓 聽朝可以早d起身
[11/7 11:03] 點知都係要傾到11點半
[11/7 11:03] : 佢仲話要傾到12點先訓
[11/7 11:03] : 我屌……
[11/7 11:04] : 我同佢講 聽日要返工返學做gym唔夠精神
[11/7 11:04] : 都係唔撚so我
[11/7 11:05] : 屌你咁拍拖難搞喎 成世人流流長
[11/7 11:05] : 唔通晚晚為訓教嘈咩
[11/7 11:05] : 我又唔鍾意嘈 佢又好似唔撚明咁
[11/7 11:06] : 又唔係唔知我要早訓
[11/7 11:06] : 屌依家明明訓教都似要請來批示咁
[11/7 11:07] : 佢自己早訓又得架喎 仲要早抖都唔講
[11/7 11:07] : 10點幾就訓撚左
[11/7 11:07] : 唉屌 真係好撚嬲
[11/7 11:07] : 我法國係我自己寵撚壞左佢
[11/7 11:08] : 之前晚晚送佢返屋企
[11/7 11:08] : 用成3個鐘
[11/7 11:08] : 送小一晚話要早d返屋企食中藥休息
[11/7 11:09] : 又發脾氣
[11/7 11:10] 有時當你將一件事不停成重覆咁做既時候
[11/7 11:10] 就會變成必然
[11/7 11:10] : 就會變得冇價值

笑撚死
咪同佢講 聽日先傾 訓教先 88

鐘意左個有男朋友的女仔可以點做?

對女朋友冇哂感覺，但我有信心可以演一輩子的戲，應該分手嗎？

拍左拖都唔一定錫啦
你太急

可能個女仔係唔覆message type
其實都係睇下出街氣氛點 flirt下佢睇下佢點應

個人覺得女仔唔好做主動
個男仔咁樣可能係代表佢對你有啲好感 但未鐘意到話要去到一齊
如果你真係好愛一個人 你會即刻想私有化左佢架嘛係咪
男人都會收兵架～

有聯絡未嘗唔係一件好事呀
講真我一分手我就會同對方斷哂聯絡 朋友都做唔到
下次好好珍惜對方啦 有時啲野係失去左你先會知點樣去愛惜
如果追唔番既 就當上一課啦 加油巴打!

藉口黎架遮 鐘意既話洗咪講急唔急
可能佢之前俾人傷害過所以有所保留？
但個陣情到濃時氣氛又好所以就有咁親密既舉動
睇下佢係咪認真想發展同埋想了解佢
如果係拖住你既 快啲走人

好少事遮 有無認真同對方溝通下依個問題？定係佢一黎就發脾氣？
可以試下咁樣講「BB我知你好掛住我，我都好掛住你架，但係我真係要早啲起身如果唔係無精神應你，你體諒下我啦」
有時女仔發脾氣都係想個男仔講啲野tum下自己
當然我唔主張啦！

依家野有報應
如果佢肯飛左佢男朋友同你一齊 即係代表佢都係鐘意新鮮感既人
到時佢都會俾帽你戴

拍左幾耐？其實拍拖咁耐變左感情／或者習慣都係一件好正常既事
要諗下其實對方對你咁好唔係一件必然既事
經歷左咁多野一定係互相遷就既結果

但如果對住佢有厭惡既感覺另計

一齊左4個月 分左手個幾禮拜
佢話感覺唔同左
佢知我對佢好好 但佢覺得內疚
想做返朋友
我可以點做？

我已經認定佢係將來既一半
可惜佢唔係
我28
佢20 仲讀緊書

點可以令女朋友愛我多d

絲打覺得佢想拖住我?

點解一個女仔唔鍾意交際，唔鍾意去街同人玩，但又keep住買化妝品扮靚？

同女朋友分左手三個月 我唔信任佢分 我揾佢都叫我唔好煩佢 是咪冇機？

咁我依家可以點做好😔少D搵佢？

約唔到出黎係咪已經冇機

利申 紅巴
識左就三個月

我諗約出嚟，三口六面講清楚，可行？

想問下點解女仔咁鐘意拉男朋友去SASA卓悅
每次都冇返成個鐘都出唔返黎

我覺得好悶但眼見有D男人可以同女人行得開心

點先知個女仔有冇興趣發展

隔離po問過 呢邊問多次
意見唔怕多

一段感情係雙方既
記住分手唔好做煩膠 成日搵佢
反而製造番啲距離 等佢記得你既好

無架啵 每個女仔唔同
但我就係人地對我點 我對番人點

唔一定 但如果佢依件事之後仲拖住你一兩個月唔嗲唔吊就move on啦

咁變靚每個人都想既
我記得我中學雞個陣會向屋企化妝
但又好驚出街 好毒

暫時無機唔代表之後無機
記住女仔真係好憎人分手之後係咁搵佢架!

絲打我都試過向你依個position
唔好花咁多心思啦 佢真係鐘意你就會同你一齊
唔會捨得你曖昧不明唔嗲唔吊咁傷心

你約左幾多次？有啲女仔好毒／好有介心可能想識耐啲再出黎
不過一個正常女仔如果見到自己心儀對象約 都會即刻狗衝

佢想唔想出黎架？不過我明白 有時啲野真係唔做到足唔會心息
加油呀幫你加持!

遠距離 姐弟戀 點睇？

想男朋友俾啲評價掛..
我唔會同男朋友行依啲化妝鋪/行街睇衫
因為覺得會悶親佢
所以我都唔係好明個啲女仔心態

睇下佢有無腿張開!

男同女一樣架遮
個女仔見鐘意既人whatsapp自己一定會好認真覆

點樣表白最好？

唔好再message啦 做埋依次 得就得 唔得就算
當有次美好回憶吧

我鐘意左個女仔，其實係俾佢嘅好心地同性格吸引到，甚至感動到。可惜嘅係，佢嘅best friend早半年前同我曖昧過，可惜個個女仔覺得我唔適合佢，所以最後無開始到。我未到滿腦子係佢，但真係想同佢開始認識佢，因為大家唔同系，都係搞莊務先見到，佢仲要係helper嚟。其實我應該要點好？
同買呢,我d朋友都話我似女人，話我成日思前想後，唔大膽。但我都止不過唔想落錯決定，害人害己。加上，如果我真係諗得咁徹底，就唔會到宜家係感情咁失敗啦

無試過 但個人覺得遠距離好難維繫
鐘意無時無刻都攬住男朋友

氣氛好直接拖
之後女仔無拒絕再認真表白

咁我覺得你溝過佢best friend唔代表咩既
咪試下whatsapp佢 溝唔到咪當多個朋友 take it easy!
有時覺得無咩期望既話 先會得到想要既野

一年前日日都同一個女仔Whatsapp, 持續三四個月，之後佢就變得好冷淡，而我亦漸漸冇再搵佢。但幾個月前佢又冇啦啦搵我吹水，吹左一日左右又好似冇心繼續傾落去，咁我自然冇再搵佢。之後佢一個月後又搵返，如是者搵左幾次都係咁
有冇人可以解答下

我約個女仔但whatsapp冇覆返，應該擺明唔受溝。但唔想就咁放棄可以點同佢講

分左手幾個月,曾經想追返佢,依家佢覺得我煩
分手時佢話唔想再繼續落去,覺得無將來,拍得辛苦
好後悔,唔知道仲有無機會?

點樣先可以引起你哋興趣 打開你哋嘅話匣子

35mm
下個月去旅行希望有相出

唔豬點覆 sorry

係咪傾傾下覺得你無咩表示覺得你收兵? 或者佢突然間識左男朋友?
都係屎忽痕攝下時間 (好似係)

唔好咁要面啦

人生流流長點知有無機會
有時人係要失去左先識珍惜
我係個好例子

追緊個女仔，同佢whatsapp有時會已讀不會或者好遲先覆，但打比佢又肯同你傾電話，約過兩三次出街都比我送到返屋企

c打覺得有無機，我啲女仔fd話女仔唔係好同你whatsapp通常都無機

正正常常吹得下水都ok架啦
當然有啲女仔要求高一定要靚仔有錢先吹得咁啦
老老豆豆我都好毒 唔知同異性可以講咩
剩係同到巴打講野

點樣正常吹水 引到你哋講嘢

樓豬去左邊？

真心想識下女仔，因為圈子圍內一係9公fd多，一係有男女朋友

點為之一個好男朋友?

佢好認真覆，但比較覆得小

經常激嬲女朋友應該點氹佢？
求樓主畀多啲貨我
特別喺WhatsApp嗰陣聽唔到語氣 有時又蠢過頭睇唔出有冇嬲

約過好多次
單獨約 唔出
但一群人又會出

佢會認真覆但覆得小

我依家無再煩佢啦,等梗一個機會嘅來臨
但係我怕佢會對我無曬印象

讀完中學 鍾意既女仔將我fb snapchat都del左 想問點解？
btw 佢應該唔係想del走d唔熟既人 因為比我更唔熟既人仲係佢fb fd

可以 tele 問多D嗎
我想俾多啲資料你去問多啲，但咁公開我同佢一定俾人起底，因為佢嘅情況幾特

係咪又係嗰d a0拖都未拍過係度扮專家
通常愈聽愈死得快

點做愛先最有快感

果時唔識諗搵得佢幾多吓lol
好後悔果陣有搵佢

前女友講: 你愛我好多 但我愛你唔夠多，我分唔清楚究竟係點唔想拖住你所以分手，分咗3星期。

琴晚忍唔住send message 俾佢講咗好多甜言蜜語同埋話唔好介意無時間陪我因為將來會一齊住，每日煮好味野你食，等你變成一個大肥婆。雖然自己又痾又嘔但係都希望我會換來佢嘅健康，講過大家要做依靠，而我改變了唔再負面想做一個可以俾人依靠嘅人。講過月尾生日我最大嘅生日禮物就係佢。。最後最後我叫大家俾一個月時間冷靜下，睇下仲一唔一齊，佢有睇到，不過打咗好多好多野都無覆我一句，所有野都無block 我

感覺真係咁重要？

大學讀同科但ocamp冇一組，想識佢有咩方法？

有兩個女仔俾我揀, 一個係處 但我麻麻地鍾意,
一個非處 但我好鍾意,
點揀好?

食左處個個先. 兩個都唔係處個時你咪識揀

咁我要等幾耐好

有冇辦法逼好懶嘅女仔出街

社交能力係弱智水平嘅人
會拖勁耐先約

有個大我6年既男仔，日日同我傾計，
訓覺同起身都會揾我。依排我去邊或者做緊乜都會問係咪同仔一齊 然後我有日出左去飲酒，同左佢講，佢打左一大段野鬧我，話我好唔自愛，就連依排夜訓，佢又打好多野鬧我，做好多野管我。但平時佢回得好似普通朋友咁。。。我唔知點。。佢係大大隻隻唔多出聲個啲，我就仲讀緊書好外向既女仔

咁但係我有冇咩可以去做.....

女朋友依排心情唔好 但唔肯講咩事 佢琴晚同我講話唔知鐘意我啲咩 覺得我可有可無咁 我應該點做好

拍左六個月拖 佢對我真係好好
係娶得過嘅賢妻
但開始發覺興趣同理念都有唔同
我好中意旅行 好享受流浪嘅過程
但係佢就話我太任性 好唔踏實
我係嗰種 如果機票唔使錢你聽日會搵唔到我嘅人
而佢係寧願留返係屋企 懶得出去嗰種人

我話可以一路旅行一路賺旅費
佢話唔係錢嘅問題

我地大家都理解唔到大家
好驚有一日我會鬧交

Same situation

弱智就唔會約啦⋯⋯

我知機會唔大，但係我想死心得盡啲

點樣比安全感一個天生無乜安全感嘅女仔？佢一睇到啲我同異性嘅合照就會亂諗嘢。
P.s.過去佢比佢Ex呃過..
點比返信心同安全感佢

係要時間蓄出聲嘅勇氣，通氣要番幾個月時間

女仔對男仔由有好感變冇好感之後 仲有冇機會變返有好感

拍左幾個月拖，覺得女朋友迫得好緊，見完面返屋企，一陣冇搵佢就問我做乜唔搵佢，幾分鐘就問我去到邊

成日發脾氣，郁啲就發脾氣，出街行兩步未拖手就嬲我做乜唔拖...

自己又唔鍾意俾人管得咁過份，開始覺得煩...

雖然我知佢好錫我愛我，但好易就發我脾氣黑我面...

我成日話佢脾氣臭，但唔想成日同佢撐，但又覺得係咁讓佢有啲辛苦...

根本性格唔啱,為拍而拍

真係咁咩

女仔真係鐘意一個人嘅話會唔會因為一啲其他因素而唔同個男仔一齊
例如咩 驚會好快散 自己唔識拍拖 唔知咩叫鐘意呀
定係其實根本都只係藉口

點解你地女仔WhatsApp同平時見到面相處揀直好似變咗兩個人咁
見面就好似好小鳥依人
一WhatsApp就hea覆

有個女仔我同佢熟咗個零星期，有攬過有錫過面。但之後佢話我同佢價值觀唔夾，因為我同佢講過我過去嘅經歷令我對鐘意嘅女仔身邊男仔fd有介心，而佢話佢同男仔成日玩得好埋，就算拍拖都唔會長久。幾個禮拜後佢同咗我個fd一齊

男仔肯主動奶閪會唔會增加好感

情敵好撚麻煩啊啊啊啊啊啊啊
成日搞到我個心好亂 又唔敢同佢提起個情敵

其實追女仔係要對佢好 or 唔好？
好複雜

同女朋友散左兩個月到 我提出分手 但後來我後悔去挽留 佢態度好決絕 其實都係我當初唔識處理得好d 仲有無機

通常隔幾耐先好搵返對方？
利申 我唔係你本身覆嗰個

有d話題打字好易有誤會，咁你就當面先講啦，e樣我自己經驗黎，好多野用字去傾其實好危險，佢誤解左你就仆街

女人係咪真係只鍾意高佬??

可唔可以tg 傾呀 好多野想講但唔敢係到講

咁男仔會唔會？

各位巴絲 求救 如果有絲打答就更好
有個女仔我同佢 有共同朋友 大概一星期都見一次
對方近乎冇男性朋友
早排有一日同佢影相 雖然係我搵佢影相
但佢竟然主動搭我膊頭影相
隔左一個禮拜 之後大家都不約而同穿得幾好睇
但今次竟然係佢主動搵我影相
而且仲係頭貼頭影
(雖然係可能selfie所以先頭貼頭)

但平時唔算成日有傾計
不過有時覺得佢會係度望住我
但我冇直望 通常係𥄫到就算
我係內向啲 對方都似係內向人
但對佢啲朋友就冇咁內向

大家覺得係唔係一種signal